Pour envoyer vos modifications:

-Ouvrir un terminal "git bash here" avec un clic droit dans le dossier robotetchirurgie

Entrer les commande:

git add -A
git commit -m "NomQuelconque" (pas un truc troll parce que le prof peut le voir (comme ce message d'ailleur LOL))
git push origin master

Pour recevoir les modifications:

-Ouvrir un terminal "git bash here" avec un clic droit dans le dossier robotetchirurgie

Entrer la commande:

git pull origin master